支持新加坡回歸中國 建立民主社會

死坡狗
再嘈日日追擊你班雜種狗

仲有馬來西亞班華人

真心要馬拉 新加坡「回歸」中國應該易過逼香港 台灣回歸

同馬來西亞比新加坡嗰班都仲叫正常

馬來西亞嗰班完全on99又唔死返中国住

新加坡自古以來都是馬來西亞的領土，不可分割的一部分

其實澳門都易，唔明點解唔食左澳門先

澳門已經擺明食左啦
同香港一樣唔同機能地洗錢姐

洗唔洗搵搵歷史幫佢地登廣告回歸

支持！！！！ 中屬新加坡 新加坡又有外匯 民心所向

好想睇班玻狗回歸中國懷抱

真心唔明
成日係fb講埋啲on9言論
俾人屌就話自己大馬華人
屌即係唔撚關你事啦
一係你咁愛中國就同我死返去啦？又要勾結外國勢力

新加坡是華人的社會，即是新加坡只古以来屬於中国的領土。新加坡的事應顧及十三億人民感情! 不容許新加坡人和其他國家说三道四!

支持新加坡回歸馬來西亞，然後一齊回歸中国，組成大中华共荣圈

新加坡是華人社會，即是中国的固有領土乃民心所向，大勢所趨! 新加坡華人分烈之心其心可誅

開始理解點解中國人成日搬曬去美國，百年後又叫中屬美國咁？

黎香港讀U/exchange 班後生Singapores 都好唔妥大陸嘅作風，係有班老屎忽想R大陸油水先擦鞋

支持啦

一個中國

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

唔一定 口講撐中 要佢做中國人就

Support!
共享華人榮耀，擁抱中國夢

將新加坡公司當埋做鄰國公司一齊抵制

做嘢啦喂

坡狗